# Prueba para Fullsix
----------------------------------

## Instalación

Es necesario tener instalado [Node.js](https://nodejs.org/) en tu equipo.

También necesitarás tener Gulp instalado globalmente en tu sistema:

```sh
npm i -g gulp
```

Clona el repositorio.
```sh
git clone https://jldominguez198133@bitbucket.org/jldominguez198133/prueba_fullsix.git
```

Una vez clonado, desde la raíz, instalamos los módulos de Gulp.
```sh
npm install
```

Finalmente podemos arrancar el proyecto.
```sh
gulp
```


## Autor
jldominguez - jldominguez198125@gmail.com